# Loadtest et non-régression avec K6

## Installation

### CLI

Vous pouvez installer K6 directement sur votre machine via le lien suivant : https://k6.io/docs/get-started/installation/

### Docker

Il est possible d'utiliser K6 grâce à `DOCKER` grâce au lien lien suivant : https://k6.io/docs/get-started/installation/

## Non régression

## Loadtest